是日生果 西瓜仔

如果食埋d核落肚，會唔會係個肚入面生返個西瓜出黎

會

每個post第一張圖都係好似要掉咗佢落垃圾桶咁

特色嚟

個瓜田唔田

如果唔開刀
會唔會係屎眼屙返成個瓜出黎？

好田

咁影光d

ching喺邊度買
之前我喺Woolworths買中過伏
要特登去水果鋪買

healthy city boy

一般係頭頂生出黎

會係屎眼度生 記住哂太陽

係Woolworths 買
買之前拍下，3.5又平又甜

食晒啲核就會生幾十個傻西瓜

皮薄又起沙 有核都唔緊要啦

要睇吓便秘幾多日啦
有時未發芽就屙咗

咁咪有無限西瓜